強姦吉野妹果幾個仆街出黎未？

條撚準備

姦你老母臭西

瞄撚準未

打死佢幾個仆街

我要切左你條撚

搖滾準備

肥系老師

冤案黎架

喂啊!爛啦!

冤你老未咩。

吉多你一鑊？
樓主已準備

lm.

搖滾準備！

描撚準未

邊個強姦左吉野妹

未你老母

描你老母

foxy仲有seed

摇滾準備

又bin屍

喂呀……唔好…咁細力，屌大力啲唔該(現場收音太細聲，後面兩句聽唔到)

Blocked

quote 乜鳩

門鎖好未

樓主準備

條撚好味

風流快活緊啦

搖撚好未

你真係要用下你個腦 屌你老母閪

喂呀！爛啦！

究竟正解係咩 聽左十幾次都係條撚準備

遮乜呀…影到晒你個樣啦

條女都唔知比人中出咗幾多次，ON9仔就比人拉咗入去坐！

等佢出冊 可以問番佢地係
條撚準備定係瞄撚準未

諗諗下好慘
影個個無份屌又有份坐

樓主做咩咁激動，係咪條女啲兵仔

條撚左避

無加監既話一定放左
真係好想問返佢本人個四個字係講緊咩

【本報訊】三名被告自去年9月被捕後，因次被告馬浩芹涉嫌教唆女事主 X作假證，連累其餘兩人一同扣押監房；三個年齡均不足20歲的青年，在審訊期間一直表現團結。三人均出庭自辯，不斷面對控方尖銳盤問，仍能站在同一陣線，盡量不令同伴因自己的證供而被釘死。
犯人欄內有商有量

被裁定強姦「女朋友」的首被告何嘉杰家住大埔公屋，父母均在酒樓打工，其兄讀書成績不錯，但洋名「 Angus」的首被告，卻無心向學。據悉，面尖鼻尖的何，自小就頗有女人緣，在與女事主 X拍拖前一個月，才剛與前一份工結識的女友分手。
何在審訊期間，表現鎮定，讀畢毅進課程、擁有中五學歷的他，作供時證供雖然偶有反覆，但其眼神相當堅定。反而，其好友馬浩芹表現較為遜色，在控方不斷追問下，至作供近尾聲時，突失控大哭一場。而現年19歲的第三被告李孝忠，在三人之中年紀最大，他在店中擔任管理職級，腦筋至為靈活，對主控官提問可謂見招拆招，最終成功打甩控罪。
案件自上月6日開審以來，三人坐在犯人欄內經常有商有量，並閒談說笑。

你就仆街

得一個入去坐

坐咗幾年
期間一定後悔緊

影個個唔洗坐
得屌個個要坐

証明港女劣根性，臭閪扮上菜

搖撚準備條仆街幾時開估

屌佢老母, 吊人癮咁多年

包龍星

瞄撚準備

想問發生咩事

唔醒目點會屌到條咁正既女

你幾歲？讀完小學未？

搖撚準備

咁都打得甩 仲要自辯

抵你有女屌

單挑主控官

下年

同你同年

有無人有條女嘅新相？
做咗人呀嫲未？

分明係自願

條女玩得咁開心，仲要轉頭告返佢地老強

條仔好撚慘，出返黎應該變0仔

個頭又幾有型喎

好似話條女本身好淫，未拍片前都已經同幾個男同事互揸互摷

本來都淫閪黎 講到尾都係勞資糾紛

瞄撚準未？

係醒目，但條女好正咩？

其實條女改過口供
你地無人記得咩
一開頭係話自願搞野不願拍片
如果真係強既就唔會咁耐之後流出左條片先告啦

09年判得4年
一早出返黎啦
又可以繼續做男主角

當年判左幾多年

原來得4年

有無得重溫條片

Jed

吉妹

起到女事主底未？

就算係咪公廁都好，咁樣流出左都唔係咩風光事啦點解要講到條女唔慘呢？
佢收埋房門自願腿張開係佢既事，但依家有晒片喺thisav都仲喺度比人睇蝕晒喎，坐四年咪算執到囉

Pish

睇黎呢位施主有不舉問題

條撚腫未？

起唔到底咁癈

搖滾鞏利

喂呀，爛左啦

瞄撚好未

低炒！
Woooo 入咗喇！

男事主都有女友啦宜家
女事主都結婚
唔好攪人啦

唔好拍啦 唔好呀

吉野妹個樣變成點

之前有人貼過佢近照好正

結婚？邊條傻鳩埋佢單一定百幾頂帽可以日日唔同款